比人發現左個ac 可以點兜

我仲想繼續用呢個ac嫁

我知你睇到嫁

邊個留左個負皮

我

殺咗佢